［水魚利］利物浦對曼城 柒

慢撚到

幾日7個post

個on9仔推爆個POST又唔開POST

有無新登DEAL

無喇, 得個吹字

睇黎又要畫番幅哥狗中出湊莉久

仲慢過fsg買人

賣左米仔算唔算deal

其實龍門的球王片
米同卡都剪到十分鐘以上

下次再傳龍 諗住係
youtube看下有無片專門for失波

到底d失波同佢有無關
條友多唔多失誤
佢救波手法(例會唔會成日甩手 被人補射)

板藍根 >>> Oxford united

真定假

咁佢玩撚完了

Kent 返來
=世界級球員加盟

caption寫古棄暗投明

岩

每次冬季都會賣勁人 net spend 的冠軍
怎會再有別個這樣笨柒
誰跟英超沒可能合襯
才顯出我身份

用天氣來講就係

不過呢個世界好多野 可以攞來比
好像國家來講 西班牙呢d垃圾 點同英國比

龍門其實好難睇錯

勁唔勁睇多十場八場就知

係我地SCOUT廢

鏝買得中ederson真係勁

Steven Gerrard says he's still digesting Philippe Coutinho's exit: 'Liverpool will miss him... but it's difficult to stop when a kid has a dream.’

Gerrard: “I'm still digesting it. I'm not surprised by it. I know Liverpool have done everything they can to keep him and they fought very hard to keep him until the summer.”

Gerrard: “But when a kid's got a dream, a South American, that he wants to play for Barcelona and he thinks this is the only opportunity he's going to get, then it's very difficult to stop it.”

Gerrard: “There's no doubt about it, Liverpool will miss him. He's a wonderful footballer, a great person. I respect his decision and wish him all the best. But Liverpool will go on. They've got big for him and I'm sure they'll replace him with the right people.”

卡係利有冇5分鐘球皇片。。。

After Coutinho's sale, Liverpool have the lowest net spend in the Premier League over the last 2 years,at -£34 million

The next lowest is Swansea with -£19 million, while the two highest are Man City with £292million & Man Utd with £257million

Liverpool need to spend in January

有時你還覺得溫馨
這淚流像存在的表證
沒有恨過便更加彷似
白過半生冷清清

有冇巴打知利記球員著喺主場波衫入面用黎打底嗰件緊身長袖衫 喺邊到買

上new balance/其他運動牌子睇過都搵唔到

we are champion
make us dream

卡黎之前D球皇片好多手足睇完都已經知佢係咁拍返D波入正間

仲以為同big six 比先係最少
原來係英超的冠軍

咁咪勁囉, 有膽色

屌你老母fsg

怎會再有別個這樣幸運

精壇班人肯定打撚哂飛機
J fsg救返利記 咩令利記財政穩健 不要金錢足球之類

老闆好波

其實計返FSG直頭冇出過錢買人, 一賣一買
拎幾十M出黎買返個人都叫金錢足球
FSG D 掩眼法真係好勁

買vvd果陣: 邊個話FSG唔肯使錢
賣古: FSG係體育集團，要財政穩健

無攞過錢出黎之餘 轉播費增加到億幾
史上最大騙局

即係話 唔洗錢係應份
所以肯用錢買人就要瘋狂吹奏了

如果班友轉捧曼城，應該虛脫到入院

點會
佢地見到個油王做老細
肯定每日都驚個油王唔玩搞到痴咗線

之前簽vvd 班友湧哂出來抽水
但最近全部顧左右而言他

又話老細係商人 賺錢有咩問題
又話唔應該咁高標準望fsg

好像facebook 有件鍾樹根頭像

其實我地可以試下買山神

3500萬，加add on bonus 🤗

可能可以一戰

可能會好擔心油王財政健唔健康

張仔

肯黎的話早兩年黎左了
不過 雖然機會唔大 但出50m試下都好啦

The traitor doesnt deserve any good words......
聽講100分本身都係,,,,

Gaxxxxl Kxx 嘛

佢啲comment真係笑死人

身在曹營心在漢概野你識條鐵咩
唉
買人未

佢真係好撚on9
以前都會同佢嘈下
之後都廢鳩事理佢

用得treegun做fb頭像都幾難係正常人

ox同古嗰個訪問
ox仲要幫古解圍
火都正常

半年約 出5000 雲加屎忽都可以比你屌埋

但山狗100%唔會黎 大家可以唔洗諗任何一線球員啦 因為人地球隊肯放 都唔會肯黎利

利馬係最大機會黎 但一定禁住搶 而且今季廢到癲 水貨多

幫幫手買巴塞高美斯 艾達杜蘭 皇馬 機司 試下呢堆二線幫人地清魚血 又可以配合返標題 可能踢利岩佢地

古天奴都UNFOLLOW左張仔, 可能格過劍

或者係比張仔BLOCK撚左

又入嚟r水吹
係咪冇朋友到咁

allison 都係 所以我覺得伏伏地...屌啦古筆錢收到咁多...
40M轟落去破埋龍門個句界紀錄啦屌 keep哂龍門後衛轉會費紀錄

定係本身冇follow過

今次分析轉會

智力媲美treegun
好野黎

話哂treegun都係博士
you are 尖明on your office

Ox一路無follow咋掛

Ox應該開心至啱，中場位多咗一個位俾佢踢

Ox 11月開始 出場機會多左好多啦

Ox:我今舖仲唔係新謝四

班小朋友全部轉迷張

覺唔覺啦子好似上身操得太大隻 搞到冇曬靈活性

第時冇埋二五簡 成條中場張仔自己打哂

傷左咁耐 轉下打法都有機會
不過應該係無態先無咁靈活 操下又有

張仔可唔可以再進步多d

覺得轉左做鳩跑迫搶型
本身創造力都麻麻

張仔都有讚 軒隊張相

利馬去阿就好笑

又黎料

應該跟番之前個sequence,揀番the Scarlet Witch

Monaco coach Leonardo Jardim has hinted his club may be softening their stance over selling Liverpool target Thomas Lemar this month.

咁fsg soften stance 未？

古ig有覆lovern henderson, 連stewart都有覆 但冇理到lomo

印象中佢都唔係救好多波，重點佢勁在啲腳法同長傳，成日一腳就搵到啲左右翼。

利係咪借馬列斯過橋 逼摩洛哥減價放人

佢長傳真係好勁
諗起卡膠一腳band出界

fsg:大獲了

米都係啦，一係傳出界，一係傳俾對手。

到時未學馬撚季初咁彈弓手囉
冇事概

反應好快喎
睇下對獌果場

到而家無傳過馬撚想買林馬
唔通因為嬲尻我利搶左歐聯位而玩野

有無圖

我利主場未輸過, 希望可以邪到對鏝城都執到1分

0分就有

下場打防反掛應該

除非老母又發威

但今年巴禾條友都無份踢

中堅唔知邊2個

對曼城最好咪出VVD, 廢事一陣俾人話水貨

叫mane踢多次個龍門

老虎拍vvd

條友踢波真係搵命搏
唔錫身下下去盡
先唔講mane嗰下
對獌嗰場比LKK近距離射中頸之後比人補射佢都頂埋先瞓低等隊醫入場(雖然唔知係想拖時間定係點 )

model連訓落地扮撲都懶

輸晒反應啦果下, 再扮就柒

據英國媒體《利物浦回聲報》報導，利物浦需要吸取之前的教訓，在選擇古天奴替代者時避免犯之前的錯誤。

過去10年，紅軍在轉會市場上收穫了大約5億英鎊，但是吸引新鮮血液一直是一件困難的事情。古天奴轉投巴塞，利物浦需要再一次面對這個問題。

《回聲報》列舉了過去幾年利物浦在轉會市場上犯過的錯誤。

2015年夏天，史達寧以4400萬英鎊的價格加盟曼城。儘管之前利物浦已經敲定法明奴和賓迪基，但這都不是這位英格蘭國腳的完美替代者。後來高普取代羅渣士成為紅軍新帥，他以3400萬英鎊的價格將文尼帶到了晏菲路。但這已經是轉年的事了，如果我們要把這位塞內加爾翼鋒也算上的話，那這可能是唯一一個成功的例子了。

2014年夏天，蘇亞雷斯以7500萬英鎊的價格加盟巴塞隆拿。紅軍在2013-14賽季無限接近英超冠軍，蘇亞雷斯堪稱首功之臣。他的離開被看做是羅渣士時代終結的開始。巴洛迪利、里基-林拔、奧歷治作為蘇亞雷斯的替代者來到晏菲路。顯然紅軍在收購上注重數量而忽略質量，這也導致了謝拉特英超冠軍夢碎。蘇亞雷斯在離開前的一個賽季共攻入31粒聯賽入球，而這三位當時的新援，入球總數加起來僅為15粒。

2011年冬天，托利斯以5000萬英鎊的價格加盟車路士。紅軍球迷十分憤怒他們的偶像加入球隊在聯賽里的主要競爭對手。但是以後來托利斯的在車路士的狀態來看，如果利物浦不是把一大筆錢浪費在安迪-卡路爾身上的話，這筆交易對於球隊來說還是非常成功的。儘管卡路爾以穿上利物浦波衫為驕傲，但他的風格似乎與紅軍不太搭，還好那個賽季與他一同加盟的還有蘇亞雷斯。

2010年夏天，馬斯查蘭奴以1850萬英鎊的價格加盟巴塞隆拿。這位阿根廷國腳是被賓尼迪斯從韋斯咸引進過來的，在晏菲路，他成長為世界級防守中場。但是到了2010-11賽季，馬斯查蘭奴萌生了離開的念頭，在鶴臣取代賓尼迪斯之後，巴塞隆拿給馬斯查蘭奴遞上橄欖枝，他毫不猶豫地答應了。此後馬斯查蘭奴被哥迪奧拿改造成中堅，而紅軍引進的替代者則是魯爾-梅利斯。儘管這位葡萄牙國腳在利物浦的表現足夠體面，但他一個賽季後還是被新帥杜格利殊賣到了車路士。

2009年夏天，沙維-艾朗素以3000萬英鎊的價格加盟皇家馬德里。這位來自西班牙的防守中場秋風優雅，他和馬斯查蘭奴以及謝拉特組成紅軍中場鐵三角，當然他也有更長遠的目標。後來他與賓尼迪斯的關係出現了無法修復的裂痕。起初紅軍打算從阿士東維拉引進巴利來代替他，但後來我們都知道這筆交易未能達成。艾朗素最後還是離開了，紅軍為他選擇的替代者是羅馬的阿奎拉尼，傷病使得他為利物浦的上場時間不多，租借過祖記和AC米蘭後，阿奎拉尼最終去了費倫天拿，他在利物浦的這段時間也被認為是失敗的。

企係度fing下個頭當救到

得蘇7係神簽

Happy 3️⃣1️⃣st Birthday to @LucasLeiva87 🎉🎁🎈🎊

等睇 Paul Jorce: Liverpool is not interested in Lemar

已經講左喇喎

蘇七單deal係王子走前都傾得七七八八，替代品卡怒已都係柒

似乎唔應該簽人

LKK射慣龜
個場參考性不足

直接簽同位係死鳩硬，寧願廢中買龍買防中

即係擺明唔買人？

business club, ajax賣完人都唔會買人

呢條仆街見到佢個名就嬲
一年都唔知有冇踢到十場
仲要好幾年 keep 住有人吹奏佢
屌怇踢到波先講啦

都仲出到反智轉身 冇問題啦

阿古蘭尼真係悲劇黎
意大利新王子
個陣傳話因為合約有出埸次數條款, 老闆落ORDER唔好出佢

明明係美國佬最仆街，反賓真係好嬲，明明賓賓係真利

周圍都搵唔到嗰款紅色緊色長袖衫

其實咁短時間點簽其他人聯賽既人 好容易出事 講緊90m 平平地簽個踢緊英超既算啦

雲迪克

是旦啦,反正下年都冇歐聯踢

如果今個月買
知你有一大舊錢去邊度買都係貴
除非事前拎咁啲去買定遊艇先

佢做左好多野, 但賣走沙比足以令推翻晒佢既好事
搞散晒隊波

屌你老母fsg
can子正仆街

賓想賣沙比個季事實佢係踢得唔好
之後個季先大爆發
有錢既話賓直接買人啦
使套現換巴利拍謝拉特咩
仲話佢搞散隊波

果陣無馬斯幫佢執屎
有左馬斯後梗係踢得放d

喺柏林屌緊女?

#LFC are back from Dubai..

mahrez走未

跟埋一齊食

睇完古狗講既野感動到喊左成朝

佢加左幾多人工？

一個mahrez我都滿足架喇

獌未走

Klopp rewarded his players for their efforts over the festive period by granting them the trip. Aside from the usual recovery sessions following a match, it's been a case of rest and relaxation for the Reds in luxurious surroundings in the UAE. (James Pearce)

The squad will reconvene for training at Melwood on Wednesday as the focus turns to Sunday's clash with Premier League leaders Manchester City at Anfield. (James Pearce)

原來只係去玩

越南酒店啲電視有冇英超睇

次次搞完呢d trip 都狀態好差

Cameron Brannagan poised to complete move to Oxford United, writes @neiljonesecho

The midfielder is eager for regular first-team football after a frustrating 12 months and is prepared to drop down to League One in order to secure it. (Neil Jones - Echo)

Brannagan travelled to Oxford on Monday to discuss personal terms and is expected to sign a two-and-a-half year contract at the Kassam Stadium. (Neil Jones - Echo)

Liverpool will receive a fee of around £200,000 for the 21-year-old, who has been at Anfield since the age of five. (Neil Jones - Echo)

點解唔試下買ozil 呢
ozil 想走加上klopp 又係德人 , 利個前景又好過阿， 阿d 人都走曬la

人地點睇想黎利市呀
利市咁悶
仲有轉會梗係去隊爭冠隊啦
去隊爭4隊做乜

究竟ff完未

人工又高 大把人搶

利比得起30萬鎊周薪 同 巨額簽字費都有少少可能

夜店小王子咁係係倫敦夜店槍戰群雄

等睇又比人拎出公海串

有冇人知利物浦係dubai住邊

走左

老老實實 個陣沙比就算唔係咁勁都仲係唔差,
個陣所有人都反對肥賓放走佢

Vvd 75m都肯la, 咪當轉會費lo, 安利慘都100k la

又話板藍巾好勁
衰到要去英甲

連d英人青訓真係
以前welsh, potter最後又咁上下

我記得巴利話唔來的原因之一

係見到好多利迷 屌佢廢過沙比

的確係

加多個barry就冇問題

二揀一就冇可能唔要xabi要barry

個風又吹左去利根本唔想要 lemar,打算summer 全力追擊 pulisic

未黎就玻璃心
黎左踢1 2場嗌走tim
有睇波既都唔會覺得佢同xabi同級數啦on9

其實肥賓真係執好多平野, 佢買D不知名既人眼光真係好好
加西亞, 艾加, 龜頭, 班拿約, 巴布, 奧拿利奧, 艾比路亞....
不過個陣真係太窮,入平貨始終唔係個個都一定中到彩
同埋真係去到施華, 阿古路個D級數都係次次差幾百萬磅仆街美國佬唔係科水

高普真係死追幾個target唔放

根本唔想洗錢

其實都好既, 佢買親都真係用得好
格夾買變水貨冇咩為

Pulisic 唔知多仔會唔會開天價
應該貴mahrez 少少，不過唔知呢半季點捱

btw 到時又可以睇番mane 打右邊

點解佢咁冇眼光揀著垃圾利依隊閪波黎教

不過我之前都覺得奇怪, 成個 summer 都冇吹過 lemar, 無端端話想要， 又唔覺得佢係高普要個類

班拿約係西咸起左朵, FA CUP決賽對我地打得幾好
巴布係winning ML神童, 好好升

佢好像曼狗來

應該唔會來

依家阿仆同阿街死撚左去邊
係咪收左山無人幫佢埋

佢話 過PL有兩間大 club (傳聞曼市雙雄）想請佢， 但同d 高層傾完之後覺得理念好唔同 wor

Tom hicks 連間屋都賣左還債

傳strongman

strootnan

【牛津板藍根】

Cameron Brannagan 勢將正式離隊，轉會英甲牛津聯

自膠
strootman

長傷過喎

佢個理念係咪件年年幫球會賣主力

咩理念
賣球星

性感足球

高普唔中意有錢買人定唔中意奪冠

d女 幾靚

咩都唔鐘意

伊禾比被拍到足總盃比賽前一晚開Party喪玩到凌晨3點幾(右邊紅衫)，場裡面仲有大麻同笑氣，唔怪得足總盃踢到垃圾咁啦… #利申太陽 #未經進一步證實 #但場上表現證供吻合

佳尼慘遭點錯相

s*n就咪撚擺上嚟啦

仲巴閪閉咁利申太陽

#LFC back from Dubai today, due back at Melwood tomorrow to step up preparations for #MCFC

摩納哥話冬季賣人
林馬真係好好丁，雖然法甲

去阿

留左10號俾佢

s*n

不過2&B今次就算捉到爺爺都用佢喇
因為都就黎賣好多中前場
燒+山+托柒+99連

唔係今季好廢咩點解仲j佢

半季姐 但踢法真係好岩
中場中要佢加基達先有得同其他英超鍊下

邊忽好丁
我寧願要馬列斯

上季好似好勁

分析下喉舌走勢
古走就話利馬係最好replacement，不過摩納哥唔肯放

到有風聲100m可能打動到摩納哥，就話利唔會panic buy做水魚

而家摩納哥轉哂口風，就開始吹風話利馬唔係高普想要嘅人

fsg

可以收番筆錢賣艇仔嚕

唔想見到利馬對利出晒水, 之後利唔買, 最後比阿仙奴執死雞呀屌

利物浦成日俾人截糊

法國人去跟雲爺爺
機會係大d
唉，高普點解吸唔到d德國勁人過黎
Model

因為有隊波叫拜仁

奧巴美掦咁想走其實應該買
俾明仔打返後一格

其實馬列斯定林馬我都想要，兩個都係左腳仔

Phil Thompson has urged Liverpool to use the funds from Philippe Coutinho's exit to bring Pierre-Emerick Aubameyang to Anfield. (@MirrorFootball)

加埋龍門

非洲人係咪多數去中超？

因爲雙雄實話實說
FSG 就擺門引高普
過佢一棟
飆佢銅柴

奧巴馬70m?

70m歐渣

就算鬥隊野
利都係輸比阿
呢世註定比阿食住

希望今年繼續前4

其實我都好奇怪點解會唔傳佢
放明仔落一格應該都啱用?

Insigne勁過Lemar啦
Napoli又係selling club

高普好似麻麻地佢

同埋年紀大，fsg唔中意

買到奧巴馬真係打217 都得
前場+閘玩 free style

天氣凍我打完j 會早啲訓

Napoli意甲領先緊會學利季中放主力咁on9咩

依家唔係啦

賣奧雲，買王子，眼光真係好。

217個1係邊個

軒

隊隊波個老細好似FSG咁仆街咩

而家有成績自然大把水

重要係速度型嘅前鋒，28歲
都要70M以上

Why not both ??

遲熟，華迪都仲爆得

Auba遲下拍保特
快到仆街

把握力奇差wor

沙拉夠炒easy ball la, 入得多最重要
堂堂德甲射手王

記得之前肥賓講過 佢係華倫要買張書枱 老細淨係比到錢佢買個枱燈
係利要買張書枱 就要賣左個書架 先夠錢買個枱燈
到高普年代 情況一樣 你話咁樣點做強隊

打fm你買夠兩打都得

無聯睇一睇
原來我哋chance created多過鏝

去到咁惡劣

唔係啲後衛咁戇鳩既話

淨係水貨miss個啲都唔少 多過morata

實得 今年起碼三冠

吾認同

把握力太差

至少識入單刀先, 好過摩拉達

入唔少啦
今年最on9係keep唔到勝局
對車 愛 阿都係咁

次次臨天光先瀨尿

肯入多粒就唔怕啦

愛記果場先火，人地成場0攻門，但靠12碼就1:1

好撚嬲呀 希望獌狗死多幾隻

對阿咪兩粒
打手球隊直頭入夠3粒啦
真係睇撚到嘔血

條撚樣點解成日入黎

阿果場 300幾秒失3球

因為買左狜

嗰場上半場文尼唔獨食就兩粒啦

冇人理周圍R吹

果球真屌十世都未屌完佢

死上面1隻夠

去左ming仔 介紹間餐廳食

今季好獨

Can子成日去遊行咁撚有米

旅行

條on9話去旅行好平

Mohamed Salah is winning his race to be fit for Liverpool’s Premier League showdown with Manchester City this weekend, writes @neiljonesecho

Salah travelled with Klopp and his players for their short break in Dubai at the weekend, and will report for training at Melwood on Wednesday. He has responded well to treatment, and as it stands is in line to be available at the weekend. (@neiljonesecho)

Left back Alberto Moreno could also return to training this week having missed the last nine games with an ankle injury. Jordan Henderson and Daniel Sturridge have also been sidelined of late. (@neiljonesecho)

摩仔唔使急, 等好快晒先啦

如果急住復出, 踢一場又傷要長抖就玩完

痴撚線

真利

古走咸左幾個鐘

幾千蚊去一個啦

係咪去出trip做鴨

大佬都走左
冇得出架喇

會窮

最新賣左咩人？

借走板藍根

你又啱

走就25
Ok，都唔緊要，同一手段對修咸頓，又屌柒疤
佢地又話比足錢，疤唔撚係咩？世界第二高轉會費喎

又話一筆過買返烏迪堤、達史迪根
又j基沙文、迪巴拿、華拉堤
人唔笑狗都吠
諗下自己間垃圾會，盃又無、錢又無
張伯倫ig unfollow 都可以j一餐，痴鳩線

agger
見你咁想吸引注意力就應下你啦

€500 晚

個盧卡古愛助攻好低質 懷疑佢曲線引人反利 講野極低質 對答小學雞 救命 希望我利唔好咁多呢d傻西

你講緊自己

之前話想要lemar就係知人唔肯放
依家人地放風話態度軟化，利狗即刻淆底驚人賣轉口風話唔要

fsg又然

暑假擺明撚鳩利狗
好彩有雲加拆穿

扮人地唔放買唔到，爺爺一下90m就收左fsg皮

等睇最後去大阿狗

Block左個on9 舒服晒

個智障仔有人理就好開心不論撐佢定屌，所以唔撚洗理佢

邊個

濕鳩你注定一人
要爆閘又怕上身
想改過卻沒可能
撇掉做獌的身份

can子教

講左我係利

Ox子

個名都on9過人

甘草米二號？

真人應該係智障 唔洗返學返工成日mon利打飛機

對住成班利L都j得落？

都話佢智障

on9講緊個咩ily

係 職業賭徒

根本唔關把握力事 係球隊集中力同埋中場控制節奏能力 如果領先緊果陣有個拍子機控場 就唔會失埋啲無謂分

傳緊rakitic
Btw廢中之前同多傾好暑假唔賣古 等多叫高啲價放單脾利 而家兩個夾埋駛咗巴狗275m 廢中好波

Amigo👊👊

冇follow過嘅amigo

再嘈block鳩埋你

無論幾on9 ox子都係真利 好過啲假膠

唔巧牙～～～

都唔知點解唔可以學下阿記咁踢
Lead住2球味猜下先lor
係就係悶d

廢中驚傳失俾人打反擊

獌要買基士文了

佢係真智障 會同情佢個種

疤買乜野狜呀 一早買基沙文咪算囉

私底下接觸即比人告緊
你估好似fsg咩
扮撚哂唔想賣咁

抬價部又開工

因為Fsg 好想賣

條女對腳

Andre Marriner will referee Liverpool's clash with Manchester City at Anfield this Sunday. ⚽️

係幾正

獌狗扮利又幾撚好笑

皇馬幾時開工呀

利子得碰著狜亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲

隻on9咁撚得閒死入黎佢係咪無聊到咁

要買人就快撚d買啦on9 fsg
咪等到31號先黎急

張伯倫又follow番古仔

其實係咪本身無follow

睇左蘇7 FACEBOOK..........

似係成班跟車太貼

炸彈抖耐小小無爆得咁勁

祖爾巴頓：「我認為利物浦在失去古天奴後，可以變得更出色，法明奴、沙迪奧文尼和沙拿所組成的三叉戟，已是威力逼人，高普只需要以拉蘭拿或韋拿杜姆取代古天奴的位置，便可解決佈陣的問題。」

cls

拿杜姆取代古天奴的位置 笑到收唔到聲

要解放屌摩了
之前比條獨食狗霸住左邊
摩

本世紀最好笑既笑話

原來得返四個人踢過1314個季

軒米獨 仲有who

2nd joe

唔該清埋果4個

完全唔記得

高氏紅軍

唔明有咩好笑

早幾日都見有人咁講啦

諗起糟糕美斯同啫喱仔要對辛尼同250，忍唔住笑

俾保拿斯撚完要俾丁力撚

一諗起利而家元老係skipper 屌米 史獨 二世祖 真係嘔一打血都唔掂
鏝有甘賓尼 silva 取取 留到而家既都係精英 我地就strong hold班廢柴

嘩咩黎

條撚頭由舊登d波po無人理到呢邊就r fd子

Recent information released from the CIES Football Observatory value Mo Salah at €140M, their 7th most expensive footballer in the UK. Harry Kane is number one at €195M.

Joshua Kimmich on Leon Goretzka: "Of course I'm happy when a player from the national team joins us, and especially young players, that's really nice" [TZ]

夏天即賣
fat fat

馬列斯都係55M，球員都想走。賣古賺成140M，一嘢55M車落去李斯特城度有幾難，搞咁撚耐搞乜撚野，又唔係叫你俾90M去Lemar。又傳乜撚史杜特文呀仆街FSG...佢成27歲都50M，咁比較落馬列斯性價比真係好高...

荷蘭都out啦
仲越買越多荷蘭兵

雲將軍又中槍

Most Valuable Players (€)

1. Kane - 195m
2. Alli - 171m
3. De Bruyne - 168m
4. Lukaku - 165m
5. Pogba - 148m
6. Sane - 141m
7. SALAH - 140m
8. Sterling- 138m
9. Rashford -127m
10. Jesus -123m

Data from CIES Football Observatory

Alli 70m都比多

李城冇話賣

乖乖踢後備啦

最佳位置

要解放就解去第二隊啦

vvd都反

唔係hold
根本冇人買

淨係英超既？

好掛住謝拉特

山狗去曼城..
咁佢地又會要馬列斯

利應該一月乜人都無

得你想買咩
球員又一定想過利咩

摩哥根本都腿張開準備賣lemar，但>90M賣埋linda個西fsg都唔會出錢

我估 FSG想借馬列斯過橋 等摩納哥減價賣LEMAR

aguero都冇 計幼幼?

fsg弱智， 邊識咁做

邊有咁高章

FF 下算la

成件事都fail
fsg咁撚貪，邊會買人

ALLI 171M已經唔洗睇

正宗阿里都唔值171M啦

sterling 138m

明知鏝唔會賣就亂幫人標價

尼馬賣到200m就所有人D估價升哂 根本有價無市..

係柏林 m記倒射左杯朱奶

條撚樣真係做壞市

psg真係痴線
本身唔買既尼馬既話,古應該都無咁急走

鬼佬唔會歧視智障人士

見到lukaku 165m 已經冇睇落去

其實我覺得Jesus勁過sane

傳緊買美國仔

熱刺之前想買軒神架

沒有古的第X天 陰
今日好撚凍，屌你老母番去揼個靚骨先

19000黎

快撚d買人啦屌你老母fsg

好似又係打右邊...

又唔見啲利狗轉會過嚟

她比過杯我

可憐d智障仔

source?

經理人：「艾利臣（Alisson Becker）現時於羅馬過得幸福美滿，尚未有任何的球會接觸我們，利物浦當然也沒有。」

之前個個...
重邊敢嚟吖

Well respected journalist @honigstein has suggested that Liverpool may look to bring Christian Pulisic to Anfield this summer.

9up嚟

呢條撚樣一簽vvd即出post bin獅子c

買攻中防中龍門未呀屌

放心，冇人怪弱智既

so7 3個鐘前先follow古ig既

收爺啦 人地先冇你咁衰

痴線 ，重冷係fd子咁

幾時有news...
Liverpool fans. Unbrace yourselves right now. #LFC

冇brace過

踢得好可以進升去疤狗喎
想走又隨時可以走
你去獌 好似DDG咁就死得啦

Championship high-fliers and League Cup semi-finalists Bristol City are leading the race to sign Ryan Kent on loan, with Sheffield United also interested. (@LivEchoLFC)

識揀就一定揀垃圾利 頂級球員既跳板 想去邊隊任你揀 只要通知聲老闆

係啦 簽幾年約都冇問題 主導權永遠係自己手

真係諗唔明，FSG唔比球員有release clause，原意係唔想球員話走就走。宜家古話想走，你就比佢走? 倒不如set個200m release clause仲好啦。

set咗release clause都唔關事㗎
fsg覺得140m啱價咪可以照放

German football expert Rafa Honigstein

一月都未完就講暑假,晒撚氣

Brendan Rodgers has opened up about his time as Liverpool manager – and how he managed to keep Luis Suarez at the club for longer than he ought to, writes @neiljonesecho

Rodgers on his sacking: “I took the call on the Sunday evening, after the Merseyside derby. The owners felt they needed to make a change. I accepted the decision, and from that point I was no longer the Liverpool manager."

Rodgers on Suarez: “When I first went in there, Luis was destined for Juventus, and we were able to talk him round into staying, telling him that the team would be built around him and his qualities."

歡迎利馬

訓醒啦

[發現新大陸]
我頭先睇開utube望到原來古個老婆係球星啲w&g來講真係幾樣 下

岩岩黎利個陣未走樣都幾多人話好襯

Wilson仔條女好似幾正

Joe Anderson says he has contacted police over Ross Barkley's move to Chelsea

Liverpool mayor says he was worried 'fraud' had taken place in the £15m switch

Anderson, an Everton fan, has written a letter asking the FA to investigate
笑死 愛字頭球迷好波

BTW , 阿蘇千里追女個女究唔係咩靚女

阿蘇真男人

睇黎又要等十年八載先再有歐聯踢

屌你史獨點會係廢柴，佢玻璃姐
另外個幾個就廢啦

而家真係廢

係真唔係 咁on9

無晒速度啦
11月尾傷撚到依家 吹脹

與其俾機會馬高域同ings呢d未夠班既孭飛
我寧願搏大師兄返生

馬高域唔會有機會
大清我已經分唔到佢真傷定假傷

上半季咪間唔中有出下佢囉 返條毛咩

就快到1月中
Mkv仲未走到咁on9

利迷都試下啦

大ching職業生涯僅有既好波都比哂我地啦，而家又慢又易傷好來好去咪算
ings更不值，有料有heart但兩次大傷搞到收哂皮

Former Liverpool managing director Christian Purslow claims Liverpool need to “start shopping at Harrods” if they’re to keep hold of manager Jurgen Klopp.

Purslow, who worked for the Reds between 2009-10, believes the Premier League has been filtered down into two sets of “big three” teams.

“It’s not a big six, it’s a three and a three. It feels to me that City, United and Chelsea are breaking away from Liverpool, Arsenal and Tottenham for pure economic reasons,” Purslow told Sky Sports’ The Debate.

“United signed Pogba, Lukaku, Mkhitaryan - they’re shopping at Harrods.”

fsg覺得高普係唔會走

利馬啲球皇片真係幾好J 可惜fsg唔會買

好中肯
啲資源根本唔同級數

其實熱刺阿記肯駛過我地好多
熱刺仲留到主將

好彩買親啲人都啱洗
如果mane salah水貨
應該排般尼咁上下

牙傾如果係我地既人，而家應該走左年幾了

'We don't need a replacement for Phil. Adam Lallana is just like a new signing.' Jurgen Klopp told BBC Football.

高普去拜仁就見真章

高普咁講姐係會買人

最已陣

飲支 可樂都30蚊 ， 想香港了 ～～

真定假。。。

Liverpool's next 5️⃣ matches.

Man City (h)
Swansea (a)
West Brom (FA Cup) (h)
Huddersfield (a)
Spurs (h)

Predictions? 🤔

咁快又打雞湯

賣古 廢中拆到幾多

12月都講過唔買後衛

廢中有時d 9up好難估

屌你老母echo真係好嘔心
係咁出文寫點解古天奴走都冇所謂

5場不勝了

佢都講過古available against man city

我地利記百年磨一劍
209x 前一定拎到英超

要場場睇啦子射龜同反智轉身了

今次比利撚睇穿了

佢都唔知fsg買咗後衛比佢撚

What will happen if Liverpool don't buy in Jaunary ?

有錢數囉屌你老母臭閪

狜老婆ig 都up相了

幾個喉舌都不知所謂 日日夜夜都係咁瀨fsg袋底

Fsg嘔心 近兩年全英超最少net spend

但啲黨報喉舌仲嘔心
佢地似係fsg嘅報紙多過利記報紙
唔係打丁就護主
同fb個班一撚樣

In playing terms, focus will undoubtedly fall on Adam Lallana and Alex Oxlade-Chamberlain. Lallana may be seen as a virtual new signing by Klopp, given the injury that meant Burnley on New Year’s Day was his first start of the season. (@AndyK_LivNews)

簽到lallana

如果我係佢地就唔會係對曼城之前講
對曼城拎到分先9吹嘛

屌你老母最已陣啲fd

同tvb一樣會睇壞腦

其實班撚屌有無良心？
係咪FSG 出糧比佢地就唔當隊波既前景係一回事

英冠狼隊簽人成34m
Fsg學野啦

呢隊今季已經大搞
黎緊上英超應該唔差

利Po終於推慢返

'Arsenal and Liverpool to go head-to-head for Ivan Rakitic,' according to today's transfer gossip

因為我未出現

搞笑？

1億加沙拉 買比你地

真係好撚戇鳩
同環球時報人民日報有得揮

躝啦

你理佢做乜鳩

同類

呢句套返落譚妖 淋病 犯徐 度一樣得

大家一樣咁on9 不用分得那麼細

咪理啲on9啦

FSG:高普走埋 又可以慳埋佢D人工 又多啲錢了

Fsg屌你老母
Linda係雞係公廁

又多隊中遊水平

咁樣講得即係唔會買人

槍口對外啦屌

Ok

直頭冇理

ok

xxx 傷癒尤如新球員加盟

lalala 除左絕剎果場 ， 重有邊場係代表作

上年有段時間係咁入波

發覺好多利都有係ig祝福狜，但係最fd嗰兩個冇，代表咩？

垃圾利垃圾利 柒到彈起

應該一直都吹緊水
唔使專登出post

鏝

難d啦
主客兩場冇得偷雞

迪布尼唔計止無傷
仲好撚fit
點踢

費奴ig po lulu都唔po狜

走完lulu走古 佢都冇癮

費奴最慘，佢個打法好難吸引豪門買

成日話巴西孖寶 唔覺真係咁fd囉

借個a turan用都好丫
垃圾轉會

呢個講左10年咁濟

好想睇下冇古又冇新攻中
會俾鏝炒幾多粒

F9 好孤獨 冇左古攻力大減兩三成，可以報銷了

Real Madrid want to sign Mohamed Salah and respond to Barcelona's signing of Philippe Coutinho, says @DiMarzio

200m即放

fsg即放

球迷唔放

不如幫手買埋隊波佢

The Spanish club will now try to tempt the Egyptian winger and sign him, as Barcelona did with Coutinho.

西班牙打內戰就好

季中放得一個主力啲豪門自然當你超市咁搶
等睇沙律交TR

依家有2個講法

世3/salah+Kane

前者GB等講
後者迪馬濟奧等講

希望世3係真命天子

如果今個夏天放，真係痴線 堅唔會再捧利 直到fsg 離開

唔知佢有無解約金

不過有無都無所謂

有被人直接買走
無都無用

對利來講 只是代表賣得更貴

球員都覺得你開善堂啦
原來堅持走/扮傷這得

估西班牙內戰係由利記發動

買埋高普啦鍠
佢值得一間唔會被迫賣主力嘅球會

利對修罪孽太大，由西甲雙雄收拾利吧

今次先例一開 只會有更多賤種狜出現
無論有幾長約都好 想走的話黑面/扮傷/就追夢就得

皇馬撚會要啲非洲翼咩
冇商業價值又樣衰
只係踢左半季好波
皇馬只會買啲名氣好大比人捧到上神台既人

埃及隊主教練無端端提皇
施丹都好像公開讚過

羅馬果陣已經踢緊好波啦

世三拒絕續約又靚仔好多
正路係真命天子
不過沙拉有好大既埃圾市場
同埋唔撞位

係唔知皇攞唔攞到7億

3億kane 2億世3 2億沙拿

皇馬根本唔會對卡尼同沙拿有興趣 仲話用2-3億買
一個英狗中鋒
一個非洲樣衰翼
歡迎鞭屍

英人賣到300m!!??

泡菜住明洞定梨泰院好

KANE有機, 沙拿都係吹姐

Carry到一隊英超差D拎冠軍嘅重唔係神鋒

要不是大力神 買大力神唔出奇
不過皇其實好撚多同大力神一樣, 又當打
果個施巴XXX都冇得出

沙拿過皇前一定要剃鬚

同set過個頭

其實唔明古仔季中走有咩好屌
古仔踢左咁耐 利記比到d咩佢？
一來鏝今季已經lead咁多 幾乎冇機奪冠
之前果場咁都俾阿記追番 3-3
二來巴塞on9 俾人complain 下個轉會窗開始
可能兩季買唔到人 古仔想去只可以係呢季走
踼巴塞/皇馬 其實係好多球員既夢想

況且 兩季後古仔未必俾交到貨
到時又俾人屌 可能又賣唔到咁高 邊隊肯高價買28/29歳球員？

當務之急反而係買人
先買mahrez後再買lemar都ok

利申：利
Prefer 買Lemar（雖然今季冇咁有態 不過勝在後生 已經踼國家隊 有大賽經驗）

潮文？

想大家理性思考啫

要思考啲咩
我係利迷唔係古迷
冇必要係晒佢角度諗
你講個啲野冇句係為球會出發點思考 有咩好討論

戴湋俊 入波

利培訓左佢咁耐
由國米都唔要既球員
個個以為佢係十幾歲比人吹棒完成長唔到既垃圾
到今時今日既世界級中場 比左幾多機會佢
想佢留多半季幫爭前4姐
不過最大問題都係fsg
我都唔信球會好似夏天咁強硬唔放
古會罷踢

BeIN reporter @mlouadahi has claimed that Mahrez to Liverpool was close to agreement, Mahrez even began house hunting in Liverpool but due to a late issue the deal was not completed.

Everton's Mason Holgate is facing a misconduct charge as FA investigate alleged homophobic tweets. [@MattHughesTimes]

屌唔屌古自己諗
鐘意屌嘅自己屌撚飽佢
冇必要喺到討論

Nottingham Forest starlet Ben Brereton backed for Liverpool move in January. (@LivEchoLFC)

早一兩日都係講a late issue LATE幾耐

C朗頭既沙拿

意思係仲搞緊定係本身買緊之後因爲某d野最後玩完？

同疤狗保連奴話幫古揾屋有咩分別

A bid of €70m would be the minimum requirement from AS Monaco this month to sell Thomas Lemar. (@mohamedbouhafsi)

轟呀！

呢個上年冬季傳過

70歐唔貴啦

BeIN既新聞不用太認真

FSG係咪又想慳個幾m呀

死基佬，自己已經係nigga仲鬧癈奴nigga

重等咩

加埋ADD ON比夠90M佢啦

‏خبر انتقال محرز الى ليفربول مصدره موثوق جدا اكثر بكثير من وكيل اللاعب. ولَم انشره حتى تلقيت الضوء الأخضر مكتوبا من اللاعب نفسه الذي بدأ البحث عن بيت في ليفربول، وكان جاهزا للانتقال الى ليفربول لإجراء الفحص الطبي بعد ان تم ابلاغه بذلك. في اخر لحظة حدثت أشياء سأعود اليها لاحقا.

唔洗set啦marcelo都係差唔多姐
佢仲黑過salah

Bein不死心

制得過

爺爺出手

金球獎addon 30m
加泰獨立addon 20m
18/19 net spend>100m addon 40m
一毫子都唔撚洗比

佢歐霸出得

FSG: 我地係商家
冇必要係球迷角度諗
你講個啲野冇句係為球會財政狀況出發

爺爺買lemar
我利買奧燒

古走屌唔屌佢我覺得都冇乜所謂
但講到咁多年黎係利欠咗佢乜都俾唔到佢會唔會痴咗啲
你首先要確定你係利迷定古迷先

之前話太貴唔bid

依家人地降左價 去你夏天價

等看fsg又賴皮

一億打包燒山啦

咪係 古一來就世界級?

岩岩來只係國米失意人 無人問津
巴塞我諗連佢存在都唔知

係利頭2，3年 場場射一堆鳩波

岩岩先開始世界級表現
就走左佬

狗衝啦FSG
兩年後賣返俾鈀又賺幾十個M
快啦

今次冇藉口喇掛

jp:唔再係利物浦目標

一句高普話唔想要就搞掂啦

jp：唔再係高普目標

Jp 是條濕鳩黎

仲要係世界盃年

之前貴過普巴就冇可能買嘅
呢個價真係可以博一博佢嘅潛力

JP食撚屎喇
佢地係ECHO 報紙記者.但係做緊FSG公關
根本就係仆街

同大公文匯有咩分別

442
lemar, mane左右
salah, 綿龍雙前

完全唔覺得會肯用咁大筆錢買人
已經覺得一月唔會買人

唔賣埋沙拿已經要偷笑

睇左琴晚鏝主場打英冠都打得幾辛苦,

對面守得幾好,
同埋文加拉+史東斯懦夫式爆炸

Stones上場撻q 今場個落腳好差
不過對利就會正常返 我利破蛋既機會都冇

對利有得出先算

琴晚收起艾達臣奧達文迪費南甸奴
獲加都係後備入
下場養精蓄銳封死利

btw
佢琴晚個左閘係乜水

喉舌唔做埋pr就cut contact收唔到風架喇

晨早起床 ，飛去英國

call完G?
柏林玩左乜

去得柏林多數都係睇博物館/遺蹟

系 ， 睇柏林圍場 ， 恐怖地型圖 ， 猶太人博物館

唔想行博物館啦dllm 好悶

獌好似買左盧卡斯

PSG個個

哎唷唷

行博物館我反而覺得好正
係猶太人博物館我真係要多啲時間消化,大部份都唔明
你無行過去Brendenburg國會大樓果邊?

沙律堅係勁，打咗半季已經吸引到皇

柏林個museum island先係最正喎

凍撚到唔想翻工

聽住先啦屌

要利馬好過啦屌 貴少少姐

賣沙拉以後唔睇利
嬲到爆血管

行曬啦 ， 國會大樓係幾型

Mahrez頂salah
古無replacement

如果係仔
去德國唔入去啲fkk真係畢生遺憾

係正既 ，多野睇 ， 睇日日都博物館 就癲 好似讀書咁

希望文尼對鏝會有返態

btw 窮遊左9日歐元區 ， 米蘭，巴黎同柏林

食+搭車+博物館 用左290歐

有無德國正妹

btw去兩次都好多細路週圍呃人拎簽名同求捐助所謂殘障人士
museum island特別多

睇到文尼太心急想打返起，但有時愈心急就愈打唔到
所以佢應該relax返一d先，唔好急

所以話利迷真係嫌尖
列馬斯又平D 又英超冠軍主力成員
都唔啱心水

非州先生都輸左啦 應該無包袱啦掛

果d 係呃錢 ， 唔班佢就得 ， 我有睇utube 一早知有呢d人 ， 我個fd唔知比左錢佢地了

最弊而家佢都要孭重飛
佢愈要表現愈心急,

米蘭，巴黎 同柏林比較 ， 德國妹正d

見到d 身型細d既 鬼妹 加對80d

同埋柏林 係三個地方入面係最平 ， 食零食 買野飲既價 係同香港差唔多價

佢太想有表現，反而有反效果

希望佢對鏝有波入，好快就打返上黎

對鏝入波，信心大增

廢綿奴無理過狜

第一次都差啲中伏
果時落機去到柏林市中心已經攰到仆街
跟手一出街比個0靚妹閘住左.
果時個頭已經痛到load唔到, 一路都黑人問號咁
佢仲要kiss落佢隻手一野抺落我件衫度,
我阿哥見到一野的走左我

之後去就醒水左, 見到都一直講廣東話粗口

歐洲好危險

有時同隊友配合下先啦...
有D波無乜位扭又要硬沖

睇得出文尼都知自己不足 ， 近幾場都多番傳球少左自己去 ， 而高普都知文尼近期差有控制佢出場時間 ， 呢加就等文尼慢慢找回感覺

大城市係咁
試過倫敦俾人扮叫我捐錢實想偷電話
去柏林果陣又見到勃蘭登堡門果頭超多老千搵食

中西歐大城市真係有啲怕,
東歐果堆反而值得去下

唔危險 ， 自己醒水就得

算啦, 如果肯比多少少買利馬, 上季買左佢唔買張仔啦

BTW, 張伯倫已經FOLLOW返狜

真係on 撚9

岩心水
大家驚佢無位打啫，已經有3個可以踢右翼啦嘛

我係巴黎 企左5mins 係到睇佢玩波

真係有d on9鬼佬遊客同佢賭

前場4子得沙拿講野

巴黎果邊都好危險
較多吉卜賽人因為喺果邊地位普遍較低,
好Q多把戲去呃人錢
綁條繩落你手強行屈你錢聽講好常見

比傳媒講兩講又follow返

真係夜D都唔好出去

古都FOLLOW返佢

綁手 呢d一定要出發前就知 ， 去到佢冷係熱情咁過黎綁 ， 比佢綁到就g9g

全部熱門地點都有班人係到綁 ， 重要佢地都綁到唔少人

去歐洲行唔到好夜 ， 日日都7～8點就番到酒店

心急所至

唔踢好D點撚樣賣呀

而家歐洲巴黎柏林7-8點應該又凍又黑到仆街

呢個真

仆街 ， 去左ming仔介紹間德國餐廳食 ， 見佢d片食到咁開心 ， 點知去到都唔係太好食 好咸 ， 不過可能偏咸先係當地既味道

Liverpool is a fuckin selling club
No doubt about that

呢d片都好信

人地去玩 尻up一大堆就搵到食

柏林 4半就黑啦 ， 我第一日 負4度 ， 凍到我丁都縮

高普到時都會走人

我見ming仔 都算比較高質既YouTuber ,咁我未試下囉 , 不過佢d 表情都係想條片好睇d ,唔關食物事

番香港要即刻食個碟頭飯 ， 食番個放題

黎緊個中場點砌應該都壓唔贏鏝

拎住呢手牌都可以歐聯小組首名+英超前4
高普真係交足貨了

依家Monaco態度軟化仲可能減價, FSG應該淆哂底
等睇黨報出黎話今季Lemar表現差, 高普轉Target

需要換人調動有時係on9啲
但高普都比哂佢比到嘅野比我地

買左vvd 都冇用 ， 因為中場穿窿你放邊個都死

下場重要有 迪布手術刀

尋晚先入波

任fsg 點講既姐 ， 話佢唔靚仔唔買都得嫁

鏝兩邊進攻都好撚強

黨報個讀者投票買唔買利馬都一半人投要即買
等睇拆彈

丁力 想撚taa定Gomez

又可以話利全隊都冇人講法文
驚佢唔習慣......
唔買了

丁力回家剷草了

第2球都係佢傳俾隊友斬

人都唔撚夠啊 有即戰力 理得佢前面踢咩位咩

蔡秀杉

高普想要美國仔, 要等夏天, 唔Panic Buy,唔買了

就算人地用後衛黎打中場都勁過軒老母

買咩人都要等 半季至一季先加盟 係咩玩法

摩納哥主帥渣甸（Leonardo Jardim）：「我們並不習慣於季中賣走主力球員，但今冬的轉會窗將持續至月底，所以一切均有可能發生。」

真係好正

9最好買哂Mahrez lemar ff中

一黎果陣比d波已經好毒 有創造力
之後沉左一排 仲廢過丁力 之後再進化練成古一招

去阿狗

係就快啦

雲爺爺都爭緊Lemar

FSG:不了

雲畫的月光果陣已經覺

傳埋Mahrez

有期廢到比渣土雪 拎到波就早洩亂射

fsg: 咪收左kent返黎，仲想點啊，仲簽乜春

我地fsg渣住億四，雲爺爺點夠我玩呀

基達 6800萬
雲迪克 7500 萬

加埋咪係古仔條數

點會有錢買人？

Fsg話古果筆錢全部比曬klopp用 信不信由你

應該係
Fsg話古果筆錢全部比klopp用曬
先啱

咪用左囉

突破盲點

In order to test your patience

記得暑假個陣有好幾個都話中場夠晒人唔好再買，要買就買後衛同閘
以加傷既傷走既走，人都唔夠

馬列斯係李城都有7g7a 仲多過古

古走左
FSG: La復出+Kent回收+VVD

-1+3 = +2

當時逼切的確係中堅同閘 當時無人知屌摩會打番起
中堅一直都買唔到vvd

傷病唔多啦 係佳尼唔知做乜

買人頂古其實齊腳

當然好多藍天射球
由佢入咗獌狗球靚波之後就開始勁
入ddg 嗰球

其實呢個基達係咪真係勁？ 未成名已經咁貴

睇球王片 hold波盤帶 間唔使有遠射 係勁 應該係頂老母個位

李城圍住佢踢
當佢黎左 重心未必放係佢到

個個都話買，唔通個個都想買咩

下場波
老母嘅表現係關鍵
佢又隱形嘅話成條中場就比人撚死

唔理咁多，買咗先
如果唔係遊艇又買多一艘

仲有利子嫌棄
又定左人地一定要打右翼, 明明都打過下攻中, 而且中路突破能力同直線都掂

寧願出米拿同簡

米拿慢到龜咁

條友㨂波黎踢架
對強隊佢出盡力
應該會......

米拿慢
老母唔跑
你點揀

我都想佢黎
我信高普識調較
人地廢極都有質素 腳法
又拎過英超/英格蘭足球先生

成日話同沙拉重疊就不了 可以打其他位嘛
人多點都好過無人 垃圾另計

利撚真係好on9
馬列斯肯來都要感恩啦
仲嫌人廢

唔覺李斯特城肯而家放

Correct

咩事

對強隊老母會醒神啲嘅
肯撞肯搶
同埋冇左古 佢可能佢壓前踢/後上插
唔似以前要踢得咁消極係後面'鬥'住咁

非洲兵化

秦國佬都幾有錢

簽多次英倫三寶好無？

馬列斯點計都好過利馬啦
打慣英超，今季數據唔差
利馬黎到分分鐘又要段時間適應

李城同馬列斯有所謂君子協家
佢岩價就要比佢走

唔on9點做利撚

有錢就要簽曬啦屌 好多人咩
轉頭又要用老母

老母d身位幾好架
係放波太慢

一到非洲國家盃又要瘋狂失分 諗起都扯扯地

Please don’t

有咩問題？
非洲兵好洗好用

單純買馬列斯緊係j
但馬列斯做古replacement fsg唔屌唔得啦

真
係廢中嘅戰術上 鋒線組合個企位自由度極大

非國杯改左夏天

已改summer踼

非洲國家杯係暑假踢啊on9

以高普嘅買人方向，Mahrez係似樣過利馬好多
但李斯特唔似想賣

【干地：我都好想要雲迪克】

車路士領隊干地表示，雲迪克亦曾是藍軍收購目標之一：「雲迪克是我們的目標人選，雖然今時今日各支球隊資金充足，但這並不代表完成轉會是一件易事，背後必須有明確計劃。我尊重其他球隊的轉會操作。」

諗下好啦
簽哂
依家分分鐘咩人都唔簽

我都幾肯定馬列斯會想走 不過唔知係阿定利

肯報價 比錢爽手啲應該ok嘅

所以有隻馬列斯已經好好
利撚仲要嫌人廢

佢一早有離心 係上年走唔到同埋順便踢埋歐聯

又來搞笑？

想走啫
但人地班主有錢,真係唔急住賣架啵

學下疤咪得

同埋個班主都仲係覺得李城係爭標/前列分子

睇球王片 佢D過人唔似係英超做得到 會俾人辣低

法甲依個聯賽得啖笑
法卡奧黎到英超又係屎咁 一返到去又做大佬
巴神去法甲都撈得唔錯

馬列斯一定想走, 夏天去叩門巴塞, 人地唔撚so佢

laca
payet
kante

為高普編寫自傳的記者Raphael Honigstein聲稱，高普曾於去夏協助舊東家多蒙特，在賣走奧斯文丹比利的交易上獲取巨利，不但勸導蜜蜂軍團為這名法國翼鋒標上高價，並曾向「多仔」透露紅軍堅拒於去夏放走古天奴的態度。

車仔今年有$都唔洗 lukk又買唔到 買埋d 二線前峰

A report emanating from France this morning claims that PSG star Lucas Moura's representatives are trying to push him towards joining Liverpool this month, according to French media outlet Le Parisien.

換左個西以守財

西女人

99%去獌

呢件雪到硬又想黎溶雪再去巴？

king power ar 大佬 緊有錢啦

所以我無咩信心
FSG上季已經同李斯特交手過，最後人地企硬咗個價就衰咗
除非依家球員交request或者FSG開天價嘅啫

但king 已經rip咗

教佢mark高價諗住人地唔夠錢買古

...

上星期去秦國好唔慣 ， 本來係呀伯黎 ， 呢加轉曬相做佢個仔 ，

唔再反爸b了

Loan ok

一為功神
二為弟子

見到保丹子落力撚狗 ， 連入利po既時間都冇

用龍門打中場都勁過啦
艾達臣D長傳勁到

但自己減價放比疤

買左咩人？

Ryan Kent
Adam Lallana

如果馬列斯/lemar黎左

其實沙拿可以試下打中鋒
學拿波里個1.7中鋒梅頓斯
沙拿走位，對抗都可以
今季幾次轉身壓開其他後衛
後面有明奴打假9支持援
馬列斯同文尼就雙翼
咁都可能係一個殺著

不過現實係一個都無

淨係睇佢對李城果球就知佢背龍踢波一樣掂

可惜沒如果

vvd都ok

佢又係下盤穩

摩仔幾時出得返

去左巴塞了

最擔心無咗狜
廢綿龍會跌幾多WATT

古= vvd + keita
唔好再ff啦

監躉中出過

唔洗返黎了

狜走都唔叫埋好兄弟

好靚

1億 打包埋呢兩件來巴

冇得j1隊j下青年軍，謝4好似帶得幾有起色

買左人未

邊個黎？

比上不足
比下有餘

陳嘉倩

比廢中由攻中tune到變防守型中鋒，想走都走唔到

quote錯，講緊綿龍

Fb 鍾樹根:

淨係遠射已經無人replace啦🙈
不過真正replace古千既係Mane, 我地要正正經經搵返個中場派牌既，例如Hot Dog’s Eriksen嗰類

對鏝淆到仆街

條友又痴咩孖根

和到已經要偷笑

12場不敗

無錯啵

不過邊撚度買到
咪痴人說夢喇Gxxxxxl Kxx

未雪之前堅勁
不過 On99 坐左兩年

如果平平地都OK, 如果貴就算啦

巴閪反骨仔不了

巴西人恐懼症

問清楚佢兒時個dream係乜先

係去左利先會有夢想

非洲瀝架將會全面進場
Keita matip mahrez salah mane

無錯
就好似非洲同大陸咁有美國夢

到左英國了

bobby Firmino 👏👏👏👏👏

Adam lalala 👏👏👏👏👏👏

沙拿hea唷

無用 巴西人細個想去邊係無意思 狜細個想去蝗最後踢疤
大哨 疤蝗米國踢過哂

黨報Six more names who Jurgen Klopp could look at to fill the Philippe Coutinho void
lemar個名一次冇出現過代表D咩

黎到利佢會話細個玩winning會揀利黎用
打起左就會話兒時夢想係踢巴塞

邊6個

more嘅意思即係exclude原本傳得好行嗰啲

幻幻1-6號

Lanzini
Suso
Ziyech
Oblak
Fekir
Insigne

???

Even when Coutinho hasn’t played the men from Anfield have still found the back of the net consistently.

Liverpool’s issues this year have been in their defence. With the signing of Van Dijk. Reds fans are now asking for a world-class goalkeeper.

買唔到echo含撚死

Oblak

利撚晒譜

而家已經含fsg含到雪雪聲啦 有咩分別

可能覺得佢長傳仲好過 啩

明顯一個都唔見得會買到

could look

姐係未諗過會買

回購suso
雖然無可能既事

會唔會想屈9高普唔想要mahrez同lemar

Suso係a米其實好獨食 一定唔夠分波踢

suso 算啦

佢踢意甲就得
英超不了

suso真係J唔落 今季都無咩特別
Carry唔起米蘭

感覺上suso未必真利到會回家

Monaco 'lower' Thomas Lemar price - but Liverpool 'won't make a big offer'

However, journalist Loic Tanzi, works for both RMC Sport and SFR Sport, believes Monaco are open to selling their star man if they received a "big offer" - but that is likely not to come from Liverpool.

"He is their priority to replace Alexis Sanchez," he said. "Monaco are not totally against the idea of an offer this month, but it would have to be a very big offer.

"I am told that Liverpool wouldn't make a big offer."

發下夢好喇各位

唔撚係羅渣士佢而家踢起左去左疤啦

dllm fsg

睇住利慢慢縮沙真係好撚好笑
想fsg攞錢出嚟？買利嗰陣咪攞咗囉

The Everton defender Mason Holgate is facing the threat of a misconduct charge and a suspension after the FA opened an investigation into allegedly homophobic tweets that emerged in the aftermath of last Friday’s acrimonious FA Cup third-round defeat by Liverpool at Anfield.

The tweets, which contained offensive language such as “fag”, “faggotttttttttt” and “battyboy”, were posted in 2012 and 2013 and have been deleted.

就係話利冇俾過機會佢
佢未必真係咁想回家

呢條撚樣
果日郁完手驚秋後算賬

黎個惡人先告狀話人歧視在先
想合理化自己出手

到而家都冇聽到FA話追究佢果日出手
驚俾人話包庇歧視

好撚狗

米蘭都未跟掂

10 reasons why Liverpool should not buy Lemar in January

講配合 視野恩西尼唔差過狜 射門都唔會差好多 但無可能買得到

fsg真係賤過狗

出手個下球證睇到,無即時罰

FA咁濕鳩好少會追究

係要追究佢老屈人先,以後個個nigga 都咁講唔上身,唔洗踢波啦

英人

利連TARGET都無傳出黎

睇怕唔買多

佢嗰陣真係幾有潛質 又有腳法又傳得
可惜佢個身咁夠大隻同嗰陣古嚟 冇機會上場

無消息先代表做緊野

想買都扮唔肯俾錢啦
Monaco果d知你急肯俾錢仲唔當你水魚禁住黎劏咩

好撚記得當日事後追究s7咬人

話球證場上無吹罰，事後要罰返（停多過三場，實數唔記得 ）

咁利係水魚黎
買野邊有平過

他首不了

沙拿好平

次次都係先賣後買
唔劏你都真係幾折墮

所以蝗準備買

起碼會叫到 200m

唔望多
淨係起碼留多一年

咁利又係幾好野
最尾可以用貴過羅馬asking price 成交

160M F$G都即DEAL啦 半年轉手就賺4倍 好過炒樓炒BITCON

賣完又沉淪兩年
今年應該有爺爺一齊柒，熱狗牙傾carry上前四

我唔係話salah唔勁
但我覺得fsg唔會估到salah咁貴
100M佢地都要心動

不如成間球會賣撚左佢啦

25沙

不過賣埋沙拿又點
利市班傻仔繼續和理非非

KEEP 住有錢賺 有免費喉舌護航 傻鳩先會賣

繼續1換2

你睇下而家班契弟,見負net spend都無出過聲
仲可以用vvd幫fsg奶袋

開價10憶可能有得傾既

今時今日D球員升值咁快 10億? 過幾年轉個手就有

有隻識生金蛋ge雞邊個會賣

我記得舊年有傳15億都唔放,
有支那財團份

好心D咁鍾意維護fsg既人諗下
佢地當年入手唔洗400M
你當佢良心企業,人地當年跟本就同皇家蘇格蘭銀行夾計逼兩個仆街放,
佢地由入黎個陣已封左蝕本門

美國佬 真小人
fsg 偽君子

睇新聞好似話fsg叫價2b

2b
送個2和b比佢啦 獅子開大口

實際，夠竟有目標龍門未？係要買快d買，中場就算數，攪明唔會買，無謂哂精力發夢

要好龍門啊唔該

oblak

簽到oblak我抄wiki

係就快撚D

當時仲未有尼馬呢單野 而家2b都一定唔會放
利物浦根本係隻會生金既金蛋

跟機
我一星期剩係食路邊D草

高普 應該都比佢地騙到

生金既金蛋

打錯 始終瞞唔過連登仔

攻力實弱左架啦
排陣就應該用lalala ox踢古個位

如果高普夠膽解放老母就可能佢都有份

其實而家中場有 啦啦啦 張仔 老母 餐 軒 米拿 夠人有凸 根本唔洗買人

屌你老母fsg

軒都計

走左件真核 都唔求短期內有人代到佢

陣痛就梗有 希望班仆街頹完個一月好上力

我地今年個輪換陣齊人好多 打聯賽爭四有優勢 上年真係傷到冇人用

唔係話吹奏老母
其實老母今季咁廢
都係因為古墮後咗

雖然攻力弱咗但攻守平衡咗
所以整體上改善咗
好似係

前後平均地廢 Well balanced

古無落場果時都唔見佢有乜作為

可能係高普落左order要佢做好防守
或者根本係佢今季跌watt真係跌得好勁

啲decision 真係好差 又妹

佢高ping過其他隊友好多

希望多咗時間用波佢會嚟個大翻身

唔覺
古背傷個陣都係咁撚廢

條撚樣踢咁耐得炒9阿仙奴個埸好波

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

（Show Blocked User - 祖•高美斯）

個場仲要係因為雲加on9

呢到好多巴打鍾意呢type

跟機
我抄google一次

做咩姐你

跟機 ， 我抄利物浦球員名單一次

屌打曼城
射爆米堡收雲爺爺皮

你會唔會廢左d呀on9子

一定有你份

原來佢反雲

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，摩納哥不但首肯於今冬，把中場核心利馬賣走，更願意把要價下降至6100萬鎊（7000萬歐元），但利物浦依然不為所動，皆因紅軍根本不打算於今冬搶人。

該報更稱，阿仙奴正對利馬虎視眈眈，若利物浦沒有於今冬加入爭奪戰，這位法國國腳或有機會落戶酋長球場。

J下上年老母果下子彈頭槌先

果時阿狗前四mode贏到開巷 我地又間唔中失下分咁 半場都摸唔到米堡禁區驚到仆街
老母挺身而出

On9
想夏天再壓人價？

呢個價買得過啦 出手啦屌你老味臭閪fsg

點解會降價 lemar好廢？

我心中買利馬個價係80m-100m
而家依個價仲唔衝等乜撚

今季數據唔好

FSG: 實係有暗病 不了

fsg好波

Alejandro Darío Gómez ？

原來打算用人地要天價 順勢唔買

成班記者都講 有意

依家點算

送到埋口都唔食

唔買囉

vvd+keita=coutinho
外國fans 都開始明

不動如山

一定要靠佢地屌fsg先有用

講真都唔撚知fsg做乜撚野
你想即時戰力就馬列斯，燒，山
想新星就利馬
想平就疤件a turan, 拉芬拿

買個人頂下係咪咁難呀

佢唔想洗錢
仲唔明？

要靠果堆最多人follow 既人去twitter 屌

A turan 借都借得返，人地好似加埋出得幾十分鐘

屌人工都唔想用真係有冇咁乞衣呀

愈黎愈降低要求 求其借件都好過無

死窮鬼FSG

杜蘭算啦 要黎做咩
高普性格係唔會簽一個佢唔想要既恐慌式收購

杜蘭岩高普喎

好野黎

而家咪唔借走木燒頂古個位囉 fsg萬歲

佢唔簽我地恐慌呀

再唔簽人 我入晏飛路倒亂

應該咁講
古仔打左翼既時候
老母既後上先有作用

古可以拉後組織
咁可以拉對方防守球員出黎
呢個時候老母就後上就好有用

如果文尼打左翼
佢可以直接用速度爆入禁區
呢個時候老母就無乜用

同埋學前面巴打咁講
高普應該落咗order叫佢少d後上
避免中場真空

杜蘭去左疤咁耐踢過幾多場波

係就快

願意用can子一命換fsg賣盤

我唔想咁偉大

老母中路現位好差 佢短傳算準但成日唔識幫波 拍住夢遊屌餐真係一打

咩撚野 夢遊屌餐

23號25仔

定喎

非法接觸球員

鍠 要沙拿

有冇vvd既相先

佢touch過好多人

明仔ig都放野了
差你阿文尼

最後果張
高普：come to liv la diu

打算 去 old toilet 柯屎

gotze件25仔日touch夜touch

巴閪文

人地減價就唔買人
講價就越講越貴

Fsg

等睇lemar因愛成恨，去阿狗踩住利拎前4

我之前周圍闆fd點cow我女神，
到女神好似受溝，我又唔想拍拖住，點算

如果lemar 真係70m
咁就一定要買啦
就算黎到英超打唔起
都起碼削弱阿記先啦

扑住先啦

咁直接買走雲加

房錢同食飯好貴呀

講野唔經大腦

又對老母有幻想 用佢打進攻中場寧願搵木燒打好過
又唔識現位決定又慢又拖射波又廢，踢中中都可以一場掂得3,40吓波，傳個靚波畀佢半單刀連射都射唔出

當年study tour被逼去過，仲狠狠咁吐左篤痰，結果獌之後嗰年冠軍

麥斯美亞今季轉左中中，試下搶

師兄有冇諗過係晏菲路吐下塊牌

呢個又係成日講

好似都係就完約

Terrible news about former #LFC goalkeeper Tommy Lawrence. Such a lovely guy and a true Anfield legend. RIP Tommy

有冇人知基達fifa18有冇更新真樣？

之前del左game 而家想dl返玩Manager

傳話減價WO

70咪減左，暑假90

61 WO

歐羅同英鎊姐

買啦諗乜撚

意大利轉會專家迪馬斯奧（Gianluca Di Marzio）表示，西甲豪門皇家馬德里已決定招攬利物浦翼鋒沙拿，並確信這名埃及國腳能夠加強己方的攻力。

另據報導，沙拿經已傷癒，有望於今輪聯賽出戰曼城。

散班算啦

不過黑店減價咁好既

今季皇聯賽打唔過疤架喇

諗下打PSG喇
簽沙拿kane又唔打得R聯又要聽球王支笛

本身個價都唔合理 而家減價好合理
但無論咩價都好 唔好意思 我地利記冇諗住買人

FSG:你地係咪想要lemar同mahrey呀，賣salah咪買囉

冇

皇見利狗咁易放人，即刻target沙拿

佢個樣真假都係咁嫁啦

皇馬拆第二隊骨啦好嗎屌你老母
熱狗轟獌咁多人都唔買

買De Gea未呀

因為人地會留主力，利見錢開眼

Fsg唔out
利永遠都係selling club

識生金蛋既雞，點會放

拆修咸頓骨 再 比皇巴拆骨 食物鏈囉

鍠得番一個目標就係歐聯 買左沙拿都無得踢歐聯 唔好買呀

dllmfsg

Selling club

fsg幾時退股

有冇release clause ？

得西甲有

其實沙高做乜出走利po???

多on9

1001